帶住手帶周圍走

住石門嘅人小心啲
香港就喺有啲咁嘅扑街自私精

推呀

push

仲咁串

應該係留學生嚟